\section{Planificación}

\subsection{Enfoque del problema}
\begin{frame}
    \frametitle{Planificación}
    \framesubtitle{Enfoque del problema}

    \begin{itemize}
        \item ¿Qué datos utilizar y cómo obtenerlos?
        \item ¿Cómo utilizarlos para extraer todo su potencial?
        \item ¿Qué métodos de análisis de datos son aplicables?
        \item ¿Cómo podría diseñarse el almacenamiento de los datos?
    \end{itemize}
\end{frame}


\subsection{Recursos disponibles}
\begin{frame}
    \frametitle{Planificación}
    \framesubtitle{Recursos disponibles}

    \begin{itemize}
        \item Tecnología disponible
        \item Tecnología no disponible, pero posible  adquisición
        \item Económicos, en caso de solicitar servicios de pago
        \item ¿Hay tiempo suficiente para alcanzar los objetivos?
    \end{itemize}

\end{frame}
